點先可以擴大生活圈子

想擴闊生活圈子
之前成日唔理班fd
又失蹤 又射波
而家冇朋友
真心問點先可以識到朋友
我好宅 性格古怪 又唔識social
真心係想普通朋友 最好同性
唔好叫我玩交友app我好驚呢啲嘢

死圖啊

。。。。。。個男人好惡

學新興趣

失傳已久的頂死你???

學咩好

又失蹤 又射波 唔怪得人WOR

r返啲舊朋友

我都係

褲 make my fd

我好怪的

豬雅

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

欣宜

me is

生活很悶

褲

屌你同我一樣
d fd打黎成日唔聽電話
依家冇人搵

真係好怪

好癲

Is me

我都係咁 失蹤半年有百將個whatsapp唔㩒入去真心話你知 我好驚

can may make fd子 wif me?

百幾個